終於個孫未出世可以睇到猁拎英超

我真係好感動垃圾猁終於拎到30年第一冠
獌笑9咗猁咁耐終於唔可以再抽無英超
等咁9耐成30年呀大佬幾多猁迷等唔切
死猁狗呢排一定好撚招積就緊㗎啦
算啦佢哋到依家屈咗咁耐
9年前贏咗獌聯爭簽嘅軒達臣竟然威過謝4
數返呢10年迷失咗咁耐嘅猁狗係值得加許